D100警員家屬訪問，我覺得可以聽下

//D100警員家屬訪問
政府期待前線警察死亡，香港示威者不要中政府的計。前線警員亦應該反思代表你哋的一哥和林鄭們，公關show未演完，你哋只係佢哋班高官手中隨時可以犧牲嘅棋子！

0:25 政府希望有警員因示威活動入浩園(死亡)
0:45 從警方佈防看出，每次示威都有CID出身警員被掉棄在現場(落單)，而CID是警隊內較為疏於訓練的隊伍(較少入PTU訓練)
2:45 警隊層級分明，上級踩下級屍骸上位的架構
3:04 認為當權者希望有警員死亡，藉此「翻盤」，毫不在意示威者死活
3:38 表示出席每次遊行，亦有上連登
4:08 分別提醒警方及示威者，警員不應忘記初心、示威者切記要be water，不應硬碰硬
4:45 沙田事件是個困局，連登仔應該再smart d，係困局形成之前就散水
5:05 重申自己無資格教連登仔，但誠心提醒：屌鳩差佬、打黑警係好high，令到你愈high既野係愈毒！好可能會中晒計！犧牲亦會令身邊既兄弟、手足、家人好痛苦，甚至萬劫不復
5:46 再繼續發展落去，示威者不是be water，是be鉛水
6:42 奉勸警隊勿忘初心、不要變家奴
7:08 間接承認自己是警隊家屬//